最好的加热毛毯会提供安全的、可定制的热量和完全的舒适，没有明显的电线，只有一种豪华的、颓废的温暖的感觉。 最好的加热毛毯:把这些电热毯捆起来 
 我们建议你随身携带这个和一两个一次性暖手器，以防你在那些清爽的清晨需要更多的温暖。 最好的暖手器:在你最喜欢的冬季活动中阻挡寒冷|流行科学商业团队|021年2月10日|流行科学 
 虽然耐用性和保暖性是关键属性，但我最欣赏Fall Line的灵巧性。 最好的滑雪手套是最简单的|乔·杰克逊| 2021年2月10日|户外在线 
 如果你的工作需要你到室外或非暖气区域，你需要用最好的寒冷天气装备来保护自己不受恶劣天气的影响。 最佳保暖背心:用正确的冬装抵御寒冷天气 
 当天晚些时候，云层可能会增加，使我们失去一些阳光的温暖。 华盛顿地区天气预报:今天天气转暖，微风习习。 周六晚上到周日降雪的可能性上升。 |。 卡姆登·沃克，2021年2月5日，华盛顿邮报 
 在温暖的环境中，香气会散发出更多的气息，而在寒冷的环境中，香气会减弱。 香槟:你喝错了|Kayleigh Kulp | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 当萨拉和她的姐姐和妈妈朝着温暖的家走去时，游行还在继续。 犹太教堂杀戮:当警察不得不杀死迈克尔·戴利| 2014年12月10日|每日野兽 
 即使是最极端的言论，她都是带着微笑说出来的，因为她散发出小镇邻居那种友好的温暖。 乔妮·恩斯特的《得梅因登记册》诋毁毁掉了她的“爱荷华-尼斯”吗? | 2014年10月25日|DAILY BEAST 
 你从跳舞中得到的温暖和灵魂，如果有人要阻止你这么做? Nigel Lythgoe《如何拯救真人秀电视》、《大城记》和《断背舞厅》|Kevin Fallon | 2014年10月22日|DAILY BEAST 
 我把雨披裹在身上取暖，在寂静的黑暗中等待。 与哥伦比亚萨满精神之旅|克里斯·奥尔布里顿| 2014年8月24日|每日野兽 
 中音表达了温暖、情感和心脏的特质。 表达声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克 
 这种对微小事物的感觉可能有一种年轻的个人同情的温暖。 儿童之路|詹姆斯·萨利 
 安妮小姐慈祥地笑了笑，并没有想到他的困惑，只是被他南方的热情逗乐了。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 我们的友谊是亲密的，亲密的，就像在青春的温暖中形成的，只有坟墓才能溶解。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛 
 英式炉边的宁静舒适和发自内心的温暖一定会让人欣赏。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利